支那故意播毒 十大好處

1.轉移內地民眾對國內經濟面臨崩潰而產生對黨的負面情緒
2.當國內經濟正式大崩潰時可將責任推卸在病毒上
3.以病毒空氣傳播的恐懼打斷港人持續上街的運動
4.借防疫之名，防疫策略及物資的掌控權，賦予香港警隊及港府局勢主導權，重塑香港社會秩序
5.有望借疫阜之名封港 隔絕外國媒體及機構在港的人權監察 更方便任意捉拿清殺港獨分子
6.由於是P4實驗室自行研發的生化武器，中共一早已經準備好適時推出解藥，重獲大片內地及兩岸部分大中華膠的民意
7.由於感染死亡率於中老年人當中偏高，病死國內大量中老年人口、可令人口結構重新年輕化，大大減低國企原本需要歸還的高企債項及社保開支。
8.國際方面，借病毒試圖打破中美貿易戰一面倒的輸局，既可作為藉口拖延實行條款，9.長遠亦有機會用病毒拖垮全球經濟間接影響特朗普主打經濟牌的選情。
10.面對日漸嚴峻的國際關係，P4播毒成公開秘密，中共適時出解藥可發出：「有能力以生化武器攬炒潛在敵人」的威嚇訊息

是但寫左十個
歡迎追加

同意第二

大眾係難相信既 因為比較陰謀論
不過想問今次疫情到底對中共政權
有乜嘢害處？

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

方便閉關鎖國，奴役百姓

push

七傷拳

人口大減會令資金鏈爆

傻既都知咁樣只係加速資金外逃同產業鏈遷移

飲鴆止渴wo
就當因為當侵侵打貿易戰搞到經濟崩潰
要有d地方消失而掩飾敗象
呢單野係可以連環爆好多大城市

pt 7 應該係支共好想做
養老金都拎走左唔少
邊度有錢比

pt 7 有保留

好多武漢當地醫生發表喺刺針嘅論文
最早第一批41人，25+ 重災區，紅色係入埋ICU (深切治療部)
不過第一批40/41人有發燒徵狀，而家可能變咗
)30183-5/fulltext

一簽完就爆得咁勁
有無咁巧合阿

內地係共產中文！！係中國啊！！

贏國又贏

係中共生化weapon唔一定有解藥
因為意外洩漏
未研發到解藥就洩漏出

正如世界各國軍事部都發明到槍，但有冇解藥醫到槍傷，當然無啦。

問題係而家隻毒出左武漢就冇咩力,9成9都係由武漢出黎班人確診,2次傳播好似非常之少,似係武漢空氣/水出事,所以睇落似佢唔小心洩漏化武多D WO

6實行性唔高

依家大量中立支人已經狂屌共匪

不信任種子已經發芽
就算有解藥都唔會有太大影響

7可能性都唔高

真心弱智先會係武漢開始遊戲

湖北最多大學生

有常識都唔會係最多新力軍既地方去消滅老年人

9月18日武漢機場攪過新型肺炎有關既演習

11月就狂搵地方起火葬場

咁真係要睇遲D會唔會死好多人
可能真係得3%死亡率 純粹係用來嚇人

Push

消滅中國內部低端人口

解決人口老化

中咩國呀
台灣先係中國呀
鄰國支那咪算

英文版
10 reasons(there could be more) why you should believe ccp released coronavirus intentionally

1.ccp can now turn the media focus among mainland Chinese from shitty economy to this disease

2.ccp can now blame on this virus when the economy actually crash

3.ccp can now reduce a large proportion of senior population who hold up a lot of debt from ccp national companies (according to the death rate of the infected being higher among seniors)

4.also that can significantly reduce the social security cost of an aging population

5.the scary airborne nature of the virus prevents street protests to happen again in large scale in hk

6. by turning hk into an infected city they can officially shut off the border so foreign media will find it difficult to enter hk and cover stories of inhuman treatment to hk protesters

7.since hk gov have control over crucial medical policies(closing border) and resources(importing, distributing masks)which are necessary for the city survival in this pandemic, the virus has become a new way for them to threaten and manipulate the rebellious hk citizens

8.this virus can be used as an excuse to slow down the next negotiation and the execution of the already signed conditions in the trade war which has been a one sided victory for the USA and ccp had been unable to do anything abt it

9. in the coming months if this virus is wide spreading enough to affect the world economy significantly, it could actually hurt trump in the next election who promised many of his supporters with a strong USA economy

10.ccp relationships with many countries have been deteriorating in recent years since more and more have realised its evil nature. since it’s an open secret that this virus is a bio weapon released from the p4 lab in Wuhan, ccp is actually sending a threatening message to all of its potential enemies in the world that if ccp goes down in China... it is willing to drag the world down with it using bio weapon

點會， 會報假數嫁嘛

其實以大陸人的智力根本唔會動搖對垬的支持

BTW第7點幾好

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

[求秒]有個朋友問咗我一條問題

的確唔一定有解藥
不過你個例子完全係另一回事

但病毒會變種，萬一佢可以殺埋主要勞動人口（20-50歲）咁中共咪GG？

去中南海

國際線方面唔覺得可以再扮可憐R著數

全部都可以成立，但大前提係未100%研發到解藥就唔小心流出左病毒或俾人放左出黎

都有可能係咁 但或者係thanos咁特登想殺一半支那人

阻外資保險業入，保外匯

小學雞見打輸咗想攬炒咋

第7 除非你死一億人ja 仲要係廢老
呢個好格硬

第8已經唔成立，美國已經話唔會因疫情而取消關稅

黎個聯署要求全世界對香港封關
所有係香港出發既人(無論香港定大陸人)都要遺返

第七點一直都覺得赤納粹遲早要用。

保守if人均社保包括醫療成本要一萬人仔 由退休到死亡
死10萬人已經慳左100,000 x 10000 咁多啦⋯⋯未計佢哋本身在國內D銀行既資產 if死咗可回收比黨

因為貿易戰未有肺炎前產業鏈已經轉移緊去東南亞，除左TESLA

幾合理

覺得有解藥會唔會太睇得起支共

清算低端人口果PART可以再大膽少少假設
唔會淨係用隻病毒
而係利用封城時期武力清除
唔好唔記得中共有哂BIGDATA
要知道一個人有幾多資產值唔值得消失係非常容易
加埋隨時鎖網，基本上宜家出得國既片係中共有心放出黎
當所有基站都係中共手你覺得除左衛星直接通訊有咩人可以發放消息去外界而中共係會唔知，咩VPN只係中共愚民等你以為自己好自由既工具

合理
唔係討論中共做唔做到呢十點
而係估中共會因為呢十點走去放毒

其實我覺得係中共唔小心泄露 化武出來
既然阻止唔到, 就索性將錯就錯, 利用今次病毒去達到某D目的

情況類似武昌起義咁
其實當時 革命黨 無諗住起義, 但佢地籌備軍火果陣,唔小心引發爆炸, 被官府發現, 所以索性將錯就錯, 即時起義

中國又贏

係蚑那呀

好明顯係處理不善做成洩漏，
係春運播毒，佢地係仆街，但係未到咁蠢

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

同意 唔小心係有可能 但之後立即順勢搞大佢

另一個可能性係黨內有人順便想用呢單野做低習種

戇鳩

係咁有腦就放係紐約，變紐約肺炎啦
放係自己到咁撚戇鳩？

你真係完全冇睇架wo⋯⋯

贏粒糖輸間廠

重挫武漢呢個高科技重地，又爆得幾好玩喎，其實我唔多信呢個係陰謀

簡直用平民性命去換取
為左推卸責任
中共可以去到幾盡

唔好唔記得封城前有時間比人走
同埋777死都唔封關就係留番香港呢個跳板
只要俾核心同有資源既人走先隨時可以重新黎過
蟻民生死根本唔係中共需要考慮既野
點樣留低勞動力除去負累先係重點

好恐怖

選擇性比解藥

真心覺得共匪冇咁on9，而家支国實有黨員奶左野，病毒呢d野tk機會好高

Psh

害死中國人民
冇

多難興邦
你估講笑呀?

全部認同

俾唔出養老金 即係斷人衣食 仲要第二代養埋父母
兩代人都反你 而家真係殺左人父母再賴俾病毒 又唔使俾錢 第二代就算無遺產都起碼唔使養老 支那人角度係大家有so 強國又嬴

死一班民智未開發架人

好文共賞

香港人！反抗抵死！

p

第一點已經唔成立，群眾更加對政府不滿

同意2,7,8,9

2.當國內經濟正式大崩潰時可將責任推卸在病毒上

7.由於感染死亡率於中老年人當中偏高，病死國內大量中老年人口、可令人口結構重新年輕化，大大減低國企原本需要歸還的高企債項及社保開支。
8.國際方面，借病毒試圖打破中美貿易戰一面倒的輸局，既可作為藉口拖延實行條款，9.長遠亦有機會用病毒拖垮全球經濟間接影響特朗普主打經濟牌的選情。

Ya 1而家唔work

成家人死晒，資金收歸國有，咩野鏈？

資金外逃？點走資先？

不滿又做到咩？
而家因病病死好過遲下退休老保俾唔到錢人而被人民追數更好。

第十點對美國無用，中央咁高調的話就會變左冷戰時的軍備競賽，睇下邊個經濟崩潰先

希望係 不過班農而家多次強調第十點 中共想走數都好難 不論病毒係咪真係中共研發都好

11.方便重推23條, 等你啲人唔敢上街